Реализована схема контроля аутентичности содержимого цифровых изображений на основе стеганографического встраивания 
информативной низкочастотной составляющей блоков изображения в само изображение.
Описание реализации: задание реализовано на языке программирования Python, с использованием библиотеки OpenCV 
(работа с изображениями), в операционной системе Windows 10.

Полное описание работы приложеним в файле report_open_cv.odt.
